個鼻好多黑頭粉刺，點樣可以收細啲毛孔同改善

我個樣唔差 中上樣
但係就衰係個鼻到。。

認真巴打相救

中上樣都有點頭既咩？

。。。做乜放我個樣上嚟

樓主中上樣

發夢用液態氮 好似可以收細毛孔

個標準都set得幾鬆下
仲鬆過伯母

Thank you bro

我唔信你好樣過我